有無人用到 clubhouse?

啱啱裝左個 app, 如果齋等，要等幾耐先會有通知個 account 用得？

無人邀請我
得個等字

有啲tg grp會排隊一個一個接力share啲code
不過風險就係需要你嘅電話號碼俾人
建議用太空卡

而家身邊總有frd開左啦嘛

等吓啲friend 比我算
無就由得佢，反正都只係想睇吓係乜嘢嚟